
                      Muy buena y muyyyyyyyyyyyy lenta.
Para mi,una gran película que le sobra ni mas ni menos que una hora.
Se hace pesadiiiiisima,pero la trama es buena.
Que mezcla mas extraña.
Una pena,seria de las grandes peliculas.
        
            